---
title: Aktivität
menu: Baum
image_align: left
image: true
image_tree: tree_0_4.png        


          
    
---

Kurzbeschreibung von Essen

- foodsharing Bezirk seit 2014
- Anzahl Kooperationen: 86
- Art: Bäckereien, Imbissketten, Café, örtliche soziale Einrichtungen, Supermarkt, Discounter, Bioläden, Wochenmärkte, Catering
- Besonderes: Wir freuen uns über jede zustande kommende Kooperation, besonders über kleinere, möglichst inhabergeführte Geschäfte. Somit möchten wir den regionalen Bezug stärken. Durch unsere stetig wachsende Gemeinschaft sind wir in der Lage auch große Ketten organisatorisch zu unterstützen.
Wir können in Essen sehr spontan auf Hilfegesuche von Betrieben reagieren, sei es bei spontanen Rettungen oder Sonderaktionen. Bei Bedarf können wir in kürzester Zeit vor Ort sein oder auch mitten in der Nacht helfen.


(Stand: Mai 2022)
